夜晚訓3-4個鐘，下午訓3-4個鐘

可唔可行，有無咩副作用